【突發】電光火石之間，元朗大馬路輕鐵路軌不見了。

好人好姐點會唔見
一定係身有屎啦

200刀手仲係流浮山～

中大人斬樹封橋！

香港人真係好好好聰明

好勁真心

cls 點拆

狗宿要人！ 快！
圍魏救趙最有效方法 ! 攻敵所必救 !

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

做得好

會唔會係好似紅磡站咁
一開始根本就無鐵

CLS

我睇唔到

點拆。。。

入去retweet like reply
最新：NCM Yue (Solomon) Tag左美國副總統Pence 仲有國務卿Pompeo都得700推?

最新：Hawley 出第二條關於中大的tweet!

第一條⬇️⬇️⬇️⬇️
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

有冇對比圖

元朗都得，咁咪度度都得？

我唔知 我睇唔到 我唔識

咁聽日咪返唔到工？

咩機器先整到

掉左落臭河?

咁撚癲

D 阿婆執開鐵果d 今次發啦

因為佢驚食Tg， 所以佢唔係現場，第日點翻工

應該好重

林鄭係會展飲緊香賓 唔得閒理

係紅毛泥抆屎眼

平時紙皮加水都重嫁

痴撚線架

食得多大陸TG 爛了

其實冇拆到, 只係搵野封左, 右邊果2條先係軌,中間本來係石磚咁樣既間隔帶, 冇左好耐

變魔術啫

又會有班藍絲話阻人返工

積?

鬼故

香港人真係痴撚線

天氣轉冷可能係冷縮熱漲佢縮細左你睇唔到姐
聽朝暖返就見到

大家千祈聽日一定唔好搞馬鐵同西鐵啊

幾時變走埋重鐵路軌

個個po都遮手足 係你唔遮

路軌不出現咪無事囉

一開始就沒又點會係唔見呢

如果識跟路軌制式整架手推車會好有用
不過都拆咗啦

好撚癲

kukting street?

推

唔起路軌咪冇人拆到囉

好能癲

萎縮左

癲

如果龍門居對出嗰個位都係咁
成個System應該可以收皮㗎啦喎
千祈唔好咁做大家都要返工

我睇唔到個情節

點拆。。。唯一解釋。。。有外星人。。。！！！

笑左 好波

CLS
究竟點樣做到

本來無一物, 何處惹塵埃

痴線咁仲邊有得修理

唔通係流浮山刀手做

邊個連呢d鐵都要偷去變賣

之前個fd話元朗條路軌夜晚會返屋企訓覺 初頭以為fd吹水完來係真 個陣仲同個fd嘈到打架

本身係凹落去嘅路軌，宜家填滿咗啫都係

路軌唔出現係現場 就唔會有事 出現就有被拆嘅風險

責任心

勁到不行鳥

好癲好勁
大家呢幾個月學識好多野

cctv 影唔到

好勁

我阿爺話比我聽，以前有個鐵路系統叫輕鐵

好撚勁 班廢老連想搭輕鐵妹下妹下都唔得啦

好有責任感, 填返埋條坑比車行

睇唔到
要有完整影片先可以判斷事實全部
唔排除係路軌有腳識自己走

條路軌唔出現係果到咪冇事囉，唉

𨳒你 黐撚線 開頭睇唔明 做乜有排窿嘅

你唔係住元朗？

秋天熱脹冷縮係咁架啦

咦， 紅毛泥漿倒路軌 No

cls

條工字點拆出嚟

今晚元朗天水圍終於爭番啖氣

Z

明知咁有危險，仲唔好放條軌大街大巷

就

我睇唔到輕鐵路軌拆咗

下

曼德拉效應 根本就冇路軌

我睇唔到喎，睇唔到條路軌

［緊急repost] 俾人拉咗要點做？？？

好勁啊手足

屌你笑撚死

唔怪得話香港人全亞洲 IQ 最高 （不包括偽進仔）

頭先有消息話元朗有刀手 肯肯定班鄉黑斬斷左拎去當廢鐵賣啦

靜靜地⋯⋯

［推俾中大人睇］live拍片蒙面宣讀全體不自殺不自焚聲明！

路軌知驚自己走咗

正視聽
路軌其實冇拆到
真正既軌其實係右手邊有磚個兩行
手足只係用水泥封左路軌

元朗靈異事件

附近d民居唔使訓

正解，唔知邊位巴打係啲裝俢鋪入面搵到成包紅毛泥

好多巴打今日化身成裝修師傅

一定係路軌自己走左！！

痴線

屌，條路軌又會唔見左都有
聽日仲點返工

輕鐵路軌被消失係為左保護輕鐵

佢唔出現喺呢到咪冇事囉

大開眼界

痴線點做的

勁抽

聽日會好痛心d object 被破壞
學生死活就wfc

住新界西既朋友快d叫醒你d藍絲親人番工啦
依家開始行路岩岩好天光到西鐵站

大西北其他地方要急起直追啦

千祈唔好全部鐵路起撚晒呀

勁

到底可唔可以阻止香港人返工呢

諗起個笑話， 耶穌見女人下體流血 一野封左個傷口

已訓斥該路軌

收到風
係路軌自己坐洗頭艇走左

等等先，係咪刀手想老屈手足架？

去左倒泥頭？

路軌有腳

吓，我咩都睇唔到喎

唔係拆，係用水泥封死佢

成條路軌俾啲阿婆執撚咗嚟賣

改圖嚟，唔好呃9 我

好撚屈呀！！！

我睇唔到 我唔知 我唔信

respect
好勁

輕鐵路軌有鐵你都信嘅？

好撚勁

攻中大？
邊個7頭皮話攻中大

元朗既輕鐵路軌係凹入去 唔係平時嗰啲凸出嚟㗎 所以條路軌唔係拆咗 係封左

之前話改道，工啦。

屌你老母唔使問一定係支那啲偷鐵黨落嚟搵食

開工

好撚窮阿,送條黎賣下啦

完全和平唔暴力

神起的

sin咗出嚟啫

張圖影到好似伊拉克咁

條路軌一定係驚出面有風險，自己縮番入廠啦

阻頭阻勢 封得好呀